佢拎得香港身份證，就要包機接佢返黎

你一開始封城又要俾人走
又唔用導彈炸城
你已經當左病患者係人
咁就要用人道手法處理架啦
唔理佢抵唔抵死，係咪藍絲，夠唔夠藥
香港要獨立，首先要做到撒僑

如果今次唔係武漢
係意大利、法國、日本等地
連登仔根本唔會咁反對

林鄭：全球都爆疫症
限制支那同香港已經無意義

要散播病毒出去

唔係今時今日先反支
去得敵國既人死左唔抵可憐

以後去左其他國家
出左事，到時又係乜都無
開壞左個頭

其他國家還其他國家
中國還中國
屎坑當國家覺唔覺侮辱緊其他國家

不嬲都冇
你親人係武漢?

而家仲係777政府你就幫人執屎然後光環就佢地拎

成二千人呀 香港邊有咁多資源
仲有要幾多人冒呢個險 去接依二千人 機組人員 入境人員
講緊二千人 邊到搵地方比佢地隔離

777就係唔想包機接佢地
敵人反對我地就要支持

即係好似打風仲要去滑浪行山果D撚屌咁囉,出事又要人地救,死左都唔抵可憐

香港民主都係不嬲無

佢咁鐘意去支那已經證明佢係支那人，呢啲人唔需要救

個個國家都願意俾呢d 資源
冒呢個風險
香港作為國家點解唔得？
又搵一堆籍口

咁你講香港 邊到有地方 放二千人隔離
仲有二千人既防疫用品
同埋係咪要醫護 機組 入境 人員冒死去接佢地

接佢走驚佢地要客死異鄉
要死死係屬於自己既臭坑
唔好整污糟香港

屌你老母 死假膠
要全香港冒險 接2000個帶菌者
食屎啦 屌你老母

唔好on9啦.
唔通今次777出架包機接人=佢認同香港同中國係獨立個體咩

就係知林奠一定唔會派包機去接班人所以先要叫佢去派包機接呀懵撚

你唔做呢d
邊會有得繼續罷工？

on99
本身都無封關入晒黎啦

咁你肯唔肯上機接佢 同放係你屋企附近隔離
唔肯就收皮啦 迫人去死 點解要迫人同d 2000人一齊死

講到接左二千人就會罷工咁
又綁架班醫護
乜都靠醫護

呢2000人主動自殺
救乜撚野？

不嬲都講緊林奠一定唔會派包機去接佢
你就Spin咗去第二度

再見了支那狗
下世小心啦